<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Snippet>
  <Name>Label + TextBox</Name>
  <ShortName>ltbox</ShortName>
  <Description>Надпись Label и текстовое поле TextBox.

Начальные условия.
Курсор должен стоять там, где идет описание графических объектов.

Применение.
В текущий файл будут добавлены Label и TextBox.</Description>
  <FileTypes>
    <FileType Value="Form" />
  </FileTypes>
  <ContextCheckings>
    <Checking Type="ObjectsContextChecker" />
  </ContextCheckings>
  <Actions>
    <Input Type="Wizard">
      <Page>
        <Title>Настройки паттерна Label + TextBox</Title>
        <Description>Надпись Label и текстовое поле TextBox.</Description>
        <FieldDescription>
          <Text>Начальные условия. Курсор должен стоять там, где идет описание графических объектов.</Text>
        </FieldDescription>
        <FieldDescription>
          <Text>Применение. В текущий файл будут добавлены Label и TextBox.</Text>
        </FieldDescription>
        <Variable Name="ItemName">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Имя сущности, свойство которой будет редактировать TextBox (например, "Client")</Text>
        </Variable>
        <Variable Name="FieldName">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Имя свойства сущности, которое будет редактировать TextBox (например, "Name")</Text>
        </Variable>
        <Variable Name="FieldTitle">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Описание поля TextBox, которое будет отображаться в Label (например, "Имя")</Text>
        </Variable>
        <Variable Name="ParentObject">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Имя контейнера, в который добавляются объекты (например, "ContentPanel")</Text>
          <Default>ContentPanel</Default>
        </Variable>
        <Variable Name="AboveLabel">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Имя вышестоящего объекта для расчета координаты Left (например, "TitleLabel")</Text>
          <Description>Оно будет использоваться для расчета координаты Left вставляемого объекта Label.
Если вышестоящего объекта нет, то в тэге Left вставляемого объекта Label нужно будет задать константу.</Description>
          <Default>|Label</Default>
        </Variable>
        <Variable Name="AboveObject">
          <Type Value="Text" />
          <Text>Имя вышестоящего объекта для расчета координаты Top (например, "TitleTextBox")</Text>
          <Description>Оно будет использоваться для расчета координаты Top вставляемого объекта Label.
Если вышестоящего объекта нет, то в тэге Top вставляемого объекта Label нужно будет задать константу.</Description>
        </Variable>
      </Page>
    </Input>
    <Insert Place="Caret">
      <Xml Path="Label_TextBox\Label_TextBoxCaret.xml" />
    </Insert>
    <ToDo>
      <Text>Доработка после применения паттерна Label + TextBox.
1. Добавить новое поле в GetDataConnection, Insert- и UpdateSetDataConnection
2. Добавить новое поле в Select-, Insert- и Update-запросы
3. Добавить новое поле в таблицу базы данных</Text>
    </ToDo>
  </Actions>
</Snippet>
